國泰空雞FINAL IN

有無有經驗人士?
CX FINAL IN 有咩特別要注意先PASS到？
之前考過一次 FINAL IN FAIL咗
唔想又fail多次

飛雞呀，空你屎忽

考blowjob
幫鬼佬含得爽就有